落雨隔離個靚仔有女主動話遮埋佢

我淋到濕曬都無人遮我
公平咩(;´༎ຶД༎ຶ`)

性感小fathi

好公平,
人地靚仔有女遮,
你醜就唔會有,
點會唔公平

遮完你咪遮唔到自己

唔靚仔=隱形

我好靚仔都無人遮......

哦 係咩 屌你老母

(;´༎ຶД༎ຶ`)